我有一個建議對付回流撚 不過垃圾政府係唔會做

既然d回流撚帶條狗帶返到屋企都除左佢出街買餸食飯
黑警又大把資源購入水炮車裝備,拎d顏色水出黎
入境者面同手都要hi晒d水佢，之前有政府人員講左顏色水係對身體無損阿麻，推出黎用啦